邊到有3M耳塞賣?

成日訓得唔好
想問下訪到有得買?
THX

五金

好，等陣去搵下先，唔該曬您！

3M 公司應該有

哦唔講真係唔知3M公司有3M野賣

係因為你唔識塞